每日打幾多次飛機先算健康

如題
我要我要我要健康

咁一定唔會係逐日計

七次

0.2
5日一次

15次

20

有條年齡公式，等巴打搵返出黎

唔打